美股正在走向日本經濟泡沫既道路上

感覺到係初期
勸咁多位所謂價值投資者放棄估值模型
宜家你需要既係take the risk and gain the profit
我估計應該仲有一至到兩年可以玩
唔好再分散投資咁傻豬
宜家個市場無人會同你咁玩
跟大隊